# НПК СПП
> 2019.04.01 [🚀](../../index/index.md) [despace](index.md) → [Contact](contact.md)

|[![](f/c/n/npk_spp_logo1t.webp)](f/c/n/npk_spp_logo1.webp)|<spp@npk-spp.ru>, +7(495)707-13-48, Fax +7(495)234-98-59;<br> *Россия, 111024, Москва, Авиамоторная, 53*<br> <http://www.npk-spp.ru> ~~ [Wiki ⎆](https://ru.wikipedia.org/wiki/Системы_прецизионного_приборостроения)|
|:--|:--|
|**Business**|…|
|**Mission**|…|
|**Vision**|…|
|**Values**|…|
|**[MGMT](mgmt.md)**|…|

**Акционерное общество 「Научно‑производственная корпорация 「Системы прецизионного приборостроения」 (АО 「НПК 「СПП」)** — разработка и производство систем прецизионного приборостроения, в том числе квантово‑оптических и оптико‑электронных систем.

В качестве приоритетных направлений деятельности Корпорации определены разработка, производство, испытания, сертификация, реализация, модернизация, послепродажное обслуживание, ремонт, эксплуатация и утилизация систем прецизионного приборостроения в том числе:

- квантово‑оптических, оптико‑электронных и радио‑оптических систем   наземного, воздушного, космического и морского базирования для передачи информации, обнаружения и засечки излучений при военно‑космическом мониторинге, измерений параметров движения, фотометрических характеристик и получения изображений космических аппаратов, ракет‑носителей, разгонных блоков, а также средств ракетного вооружения при полигонных испытаниях и мониторинга техногенных катастроф;
- лазерных и радиотехнических систем эфемеридно‑временного и метрологического обеспечения космических навигационных и геодезических комплексов;
- топогеодезических и топографических комплексов различных модификаций и назначений;
- специализированных аппаратно‑программных комплексов автоматизированных информационных систем  и систем управления.



## The End

end of file
